大家派coupon 可唔可以....

派coupon 是好，值得支持。但大家派coupon 可唔可以targeted 一d 呀？coupon 放題任拎係咩玩法？

派coupon 應該咁：
1. 每人都手持4-5張
2. 主動去關心年青人 及 問佢有冇需要？
3. 再加一兩句加油既說話

尋日我咁做，其實唔多年青人要
佢地仲話岩岩出左糧，留比其他需要既人
香港d 青年人，好高汁！

杜絕贖罪券心態你地係想幫前線定激嬲死前線？真係有心我相信可以逐個去問去派琴日唔少有心人都係逐個逐個問架

捐錢唔係咁用
咁派法無人會再捐
你唔得閒就比第二個義工

真心唔同意你講既野。

發夢開小食部，我問你答

應該淨係派比後生仔